[推到完場] 維拉里爾 對 巴塞隆拿

19時間 3：45am

垃圾閪波時間

失分的節奏

聽日考qm
睇完出場算數

失分 然後打吡豬埋

豬硬

和都死

有無師兄有LINK?

PK

好很眼訓

球證

有無人覺得件衫好似唔同左
深紅色咁

有，岩岩一開load咗load以為自己開錯link

對面都有個semedo

係

平安鐘

心諗啲色水咁鬼怪

牙保好似隱左形咁

牙保同拉仔近排都麻麻地 今場一齊正選

我達

tat

達仔

成條中場好垃圾

點解死都唔俾蘿白打中場

唔好再拉邊啦so9

成隊波係咪得艾巴可以幫到美斯

So9控球好過lkk

美斯都正係搵小明打one two

牙保去左邊

踢到好撚渣

成30分鐘都冇個似樣既攻勢

越條撚

有冇越都畀個龍收左波喇

睇到好眼訓

好廢

呢個1月
前中後都買返件喇

you

Yes
尤其是\係你

因為成隊波得小明做到後上插入

好心就放屌老虎去右邊爆啦

要不是達

收dso換迪尼
放艾巴打翼算喇屌

就咁晒左45min

Feel到不敗要斷

場波真係好閪 悶到想訓

都唔知踢緊乜

FEEL到可以Keep到不勝

分工勁唔清晰 已經唔止一場係咁

月尾又要比球玉射爆

要不是達仔

utt傷左已經玩撚完

買巴塞輸會比較穩陣

乜都細就岩

so9咁都可以越位

美斯都睇到冇表情

乜柒都越

美斯咁都唔俾dso

小花冇態

高美斯熱身

踢到好西

AG熱身了

PACO IN
DSO OUT

成場有邊幾個起過腳

差啲

又差啲

睇黎呢球都定左成敗喇唉

好近

紅牌

小明啲橫傳

疤要靠黑哨

即紅？

鞋底

咪撚傷呀

鞋底+中晒腳

對面紅果個打咩位？

做乜改名

你放心啦 影帝唔會咁易傷

離空轉一個圈都冇事

今晚嬲得濟

LKK渣唔係第一日既事

換左paco明顯好左
好心華dee咪再出433啦

無建樹無所謂屌您做埋25仔

見到lkk咁水，有啲覺得ag都唔係太貴

So9

呢d時候就係差個高佬係中間

屌柱

11打10

美斯攻中了

有無人計過今晚中左幾多次柱

換走左保同DSO開始計既話就係

我保都鬧？

保好似冇乜影

剩係今場都唔覺佢有出場喇

美斯又差啲

So9 !!!

so9

每次都係美斯俾左，小明傳中
華dee今場淨係用呢招？

so9渣ga

Huh?

古代人唔計

好靚

paco都抵讚

一熄左電腦就入

Paco上撚哂力

好靚呀呢球 so神返嚟啦

繼續燈

So9!!!

盡顯功架

唔好再開啦

巴塞終於有番前鋒

踢到12月終於有球似樣

終於

So9呢球終於似返d樣

Paco近排好左

so9 keep住啊

唔該熄多幾次

美斯用咗三四次艾巴後，無啦啦而下加速彈比蘇9對面反應唔切

PACO根本就踢得唔錯
但係冇正選踢

屌你打摔角啊

對面撚估到so9入到波咩

入多粒先啦好驚

呢度都估唔到啦

達達好撚正

so9既足球生涯一張gif圖講晒

華美子呢腳
自動導航

如果so9早D黎巴既話
美斯成就可以去到幾高

So9咁都唔入

比著以前一腳轟入左

唔撚讚得

回晒塘，入鬼到咩

啲球王片真係好正，野野就咁抽埋去 而家真係不復見

2-0

左面個旁證好廢

美斯

messi

美斯個嘴型好似:入波啊

球皇終於

兩個撞埋一舊

對面送禮

一個變速就咁.....點解會咁

一加速後面兩個炒埋

美斯自己都唔相信禁區冇人mark可以任射

球王出場

平咗梅拿記錄

AG

咩紀錄？

單一聯賽入球？

啱啱場內有2個波，球證唔吹係咪正常？

pk扭波有一手

班皇狗開始吠了

宜家黎講華美倫加迪迪仔會唔會最穩

鞋底去先都叫球證保送
真係功夫熱請饒命

你估佢地真係有睇咩，九成醒咗開個livescore睇就吠啦